部新機打機果陣FPS驟降有咩計

部新機打LoL果陣開最低畫質FPS都會由百幾跳到落十幾
但係幾秒又冇事
求救
部機既list

有無分多d ram比igpu?

display card 都無張, 點打機呀？
買張470X 包你順

玩lol都要470

隻game裝ssd?

顯卡呢?

正版定老翻windows

可能唔夠ram，一唔夠既時候會暫用hdd space 取代，所以會慢左
OS都用左你2-3gb ram

8gb都唔夠玩lol
平時開住幾個vm ?

只係開lol

ivan 做乜上黎開post

電源set高效能

關左window update佢

9up

起碼都Gtx 1080ti
顯示卡都冇張
玩踩地雷都Lag機啦清

勿相認

上黎問係一件好事黎

i5買咁勁黎超頻但又唔買gpu, 反而買ssd, 部機似係剪片,photoshop用之類
for打機買平d i5或者i3同唔要ssd, 攞舊錢買gpu仲好

顯你老母卡

顯示卡呢

喂大佬唔識就咪亂講啦 i5粒內顯夠玩lol中上畫質啦
Btw 完全唔覺i5有幾勁

7600k 配 b250

唔要ssd都講得出

i5 內顯係夠玩，但for打機既唔會咁砌法
你屌粒4560 加張470基本都長有百幾二百fps,唔係i5行內顯可以打得到既
所以我同意佢講部機唔似係主要for打機

但用i3同唔用ssd就唔係幾同意

graphics card唔駛加,除非玩大作
加條8GB RAM幾百蚊值得一試,可能順D

我覺得基本上無可能lol 8gb 唔夠
我間唔中玩lol長期mon住工作管理員 ，ram使用率都係4至5gb

樓主自己你可以睇下既，ram使用率唔會太高(95至100%)都可以唔洗用

唔計你本身有bug，加顯示卡就一定會順好多

要上16gb ram ，既分分鐘幫條ram加散熱片仲勁